二十年就令到部分香港人變成中國人

中國人 因為教育 好多人其實都有文化修養
但始終離唔開一個特點 「事不關己 就唔好撚理。」

香港人今時今日 自己返工受阻 就鬧手足
點解你唔諗下 佢出泥為咩？有錢？有獎？太得閒？訓多三粒鐘唔好？我地為既唔係自己 係香港人！我做咩要企出泥？有樓有車有錢有穩定工作，unun腳嘆世界唔撚好？就係因為我地仲有顆良心。呢班口口聲聲講無工返就無未來，我聽完真係笑撚左出聲。好明顯，佢地已經被中國化，「事不關己，就唔好撚理。」

你話香港無言論自由架啦，藍絲講句野都比人打。無錯，你係黃絲面前支持警察，比人打，但你都仲有辦法追究丫！你點解唔試下去警察面前講支持示威者？比人打、比人噴，你有仇報咩？

成日話人阻你搵食。老實講你講得出呢句就知你係一個搵唔到大錢既人。香港由回歸到依家，經濟力一年差過一年，搵大錢既機會全部比中國搶哂。唔係話要搞咩港獨啊，但如果個特首肯學下特朗普咁，大大聲講「香港人優先」，就唔會年年幾千億咁送錢返大陸比人洗啦！從來國際貿易都係取決比較優勢，邊到機會成本低就去邊買。香港唔係架，寧願比貴d都要向大陸買水買菜買高鐵lol??? 你真係想有賺錢機會，更加要企出泥啦！香港點解仲可以係金融中心，係因為投資者相信香港rule of law. 但現今政府不斷break the rule，到時無資金流入泥，齊齊捱貴息啦，等樓價泡沫啦。

見到呢堆藍絲 真係好唔想企出泥。犧牲咁多但有份幫班豬同狗爭取更多權益，佢地唔幫手不特止仲要阻止⋯ 但見到一班熱血既手足，又忍唔住要幫手。香港人呢一代 真係感性。

千祈唔好咁做